酒店同物管 邊份工閪d?

酒店以前線計
要輪班 難約朋友
會俾客屌
一星期返5-6日
人工11k-14k
花紅ok 但通常要做夠一定時間（一年？）

物管
唔洗點輪班
會俾客屌
一星期返5-5.5日
人工都係11k-14k

其實想問下各位巴絲邊份好做d
對呢兩個行業有興趣
兩個行業都缺人 應該易d上位

酒店啦
起碼易食女

酒店做f&b fo hskp 完全唔同

物管屌客

做乜工都係奴隸啦

都係想閪工之中搵份冇咁閪姐

酒店可能環境會好小小

酒店唔係人工高d咩？

酒店包飯
一個月起碼慳返一千

做緊物管
有時會大大聲屌客

講career path就實係酒店好啲啦
個bonus又爽啲
仲要包飯 一日食佢兩餐就happy

咩部門又唔講

酒店好chur
人工唔高 要輪shift
Sad

無論係讀書做野定溝女
酒店都係遠超物管

前線任何部門
因為我覺得back office 應該難d入
同冇咁缺人

酒店係咪有D 淨係執房, 小對客既位,
白紙冇讀hotel management 係咪都做到

其實入物管等offer使唔使成個月

呢科晒鳩氣

做物管慘過狗
SUPPLIER又屌你
客又屌你
放假好似無放過咁
做到大粒小小, 人工係高, 但係永遠無得放假
不過某D物管公司好撚閪

back office 嗰啲我深信入咗去就唔會想岀返嚟

利申：現役reservation part time

Yes, 做過酒店 reservation 3年

宜家酒店sales

日日返去篤rate 又同啲travel agent 打吓牙較又filing 啲時間過得好快

仆街我果間入booking入撚到手軟
打飛機都唔夠d客入得快

吊我嗰邊啲老坑對手唔撚願郁咁
入張Expedia 都入成半個鐘
當我同另外個part time 返工佢地直頭對booking 算
見到自己啲booking 塞爆個filing 櫃其實幾滿足
最滿足係我由一張乜柒都唔識嘅白紙由booking.con 學起到而家乜柒都要我入 得閒就跟埋trace 同filing
Qantas， flight centre 呢啲成日計錯
CN 班盲毛就成日錯rate
Expedia啲人唔睇清楚就打嚟can
不過係呢到真心幾滿足